527係唔係由得佢二讀算？

再比國際媒體報成功打壓和你非

港島再無遊行示威 大家回到一國一際做小粉紅

仲有一個禮拜 行動post個個都推唔上

成功無阻力下通過國歌法

撐住呀香港人

打壓非常成功 我都放棄賣左層樓準備移民了 無希望

出面仲係到推緊啲垃圾五毛黑警出既分化post

527既post沉到落海底

是但啦，慢慢黎唔急得吖嘛，呢場仗要打十年八年嘛
咪等十年後講普通話嘅10後去打囉
雨傘果代人未死嘅都移左民啦

講真我真係放棄左 原來個個都當手足condom

帶到gear去現場當你贏

和理非呀而家講緊

國歌法因為國際社會都有，你想反都難

2020都就嚟過咗一半啦，仲和埋非？政府睬你都有味

哦

真心覺得國歌法仲衰過送中

哦 聯署夠贏啦

商場和你sing個班都係傻仔

"送頭"撚又會入嚟屌爆樓主

你送人去死

你不負責任

送頭不了

上連登岀po反立法，和理非緊㗎啦

首先要JR咗限聚令

等九月立法會投票仲實際，睇個勢建制派可以執定包袱走人

2020將會係共產黨大勝既一年

笑𨶙左 sor😂

得淡笑

如果你學識唔好冷嘲熱諷會更好
推~

班友仲係到同隻五毛曬口水嘈呀陰功 又淫娃post上曬熱門 成個熱門一個行動post都無 一定光復到香港

唔係

你睇出面啲post 仲有一個禮拜咋 我覺得仲少人過上次尖沙咀大遊行啦

只係指引，冇刑罰
唔好畀人誤導，咩美國都有etc
冇刑罰的

國歌法比佢過 姐係23條都會照過

之前個post有三千幾負評表態自己唔去
玩條撚

運動已階段性勝利，目前戰線已轉移至屎家軍事件

Push

唉

你有咩高見啊？

好嬲呀我要即刻食返幾間黃店

準備移民去台灣算啦

即係點？
想佢二讀唔到 vs 和理非
是但一樣㗎咋喎

都係食黃店就反到政府 好嬲呀好嬲呀

通過送中順便

出黎表個態都驚死真係吹撚漲
利申出左勁多次和你sing

咁國旗法？

唉 講真去完幾次和你sing見到身邊之前612出過黎既咩都唔做都心淡

S

打唔贏唔打住
之前上左路嗰啲手足由佢先

其實，緊急法過曬國歌法，23條咪算
仲二讀，三讀，扮乜撚嘢有程序吖
立法會都係亂咁嚟架啦

A

休息下啦
我反而想加速主義
反正依家帶頭攬炒嘅係政府，不過527 都係會出

Ok la haha
移咗民記得寄兩張post card 嚟thx

No
Hell no

國際攬炒 齊齊死

W

push

612正面衝一定冇可能㗎啦
sing下好過乜都唔做

惡歌法阻唔到仲可以硬含
但如果要過23條我地可以點？
23條真係含唔落

快啲賣，大把人想買

527過完再過23條

z

過硬架啦

起來~~~~~~~

香港人 反抗！唔好咁快放棄！！！

不停咁叫啲人思考下點樣阻止
啲人就係咁話人送頭
如果唔係有官司纏身一早就離開香港

唔好話呢個係連登問題
連Telegram都係咁

係

水門雞 食完再分化

我知
但係外國依家根本冇時間理你香港
加上國歌國旗法根本對佢地利益冇影響，難d出聲

係咪要開始鬥紅

推

鬥緊屎家軍啊
邊有人記得
光復油管
時代批鬥
仲有唔少手足坐緊要人幫?
關我撚事

限聚令黃膠帶自己支持嘅嗰頭驚中肺炎無限放權俾政府，呢頭話要JR政府侵犯人權自由

咁不如你直接答樓主，大家一齊放棄咪算囉

唔該香港人盡最後努力反抗啦，團結少少！

唱歌又話HEA
黃店又話搏打卡
Twitter IG STORY又話偽黃
勇武又話送頭
議會抗爭 35+ 又話食人血鏝頭
乜春唔做又話港豬

你若放棄，誰衞我城？

等國際制裁算啦

真，都唔撚知呢啲究竟係五毛定係放棄撚

五毛：去商場一樣送頭 可以返屋企瞓覺了

係
無咩事於繼續番工喇 國歌法呢啲好少事
反正唔會反抗到 試著享受

推啊雖然唔知有咩做

快d一國一制
立乜23條同國家法 直接一國一制啦
邊個唔支持就係港獨，反中亂港份子

其實啱 係逃犯條例先最影響
姐係打破法律 影響貿易環境先出聲

等到2047都未制裁到

推唔郁！

524出黎集氣呀

失望

都唔影響做生意
點會有輿論去討論同反抗

到呢個時刻應該行加速
同埋叫班泛民獻頭被DQ make noise仲實際
成班代議士咁錫身
仲叫人幫佢地抬轎？

我讚成行35+㗎
但唔係要泛民贏而主導議會
係要佢地貢獻dead body
令港共用盡辦法去dq同摧毀議會政治

成日都話攬炒
但個個都係想救得幾多救幾多
偏偏最唔錫身嘅就受晒苦而得不償失

唔可以放棄

放棄了

睇到最近既熱門就知道香港人放棄了

泛民唔會願意走 唔洗諗
碧雲仲可以係到 你覺得呢
35實用性有 不過可行性=天跌落嚟機率
嗱 分清楚 唔好屌柒我話冇用

哦過埋23條算啦

諗住減幾多甩手，想接貨

上年：冇不反 仲想點
下年：有廿三 仲想點

想抗爭就上少d 連登

好

隼氣 遍地開花

都要宣傳㗎

同蒙面法一樣 外國明明係比人遊行蒙面 香港係禁蒙面法 唔比人蒙面 個垃圾政府都可以混為一談 cls香港

帶gear你又睇唔起 和理你又睇唔起

咁樣你返屋企瞓覺啦
不過放心 遲早留喺屋企一樣係送頭

其實可唔可以唔好起鋼起剩咁 由十一月開始大圍捕 布袋陣 五步一狗都好 有邊樣我地贏過？ 問點拆係唔想1118重演姐 唔洗一黎就話問得就等於放棄咁既

已放棄，準備移民

no
但佢一定超重狗，搭車已經被ss

話你知和班非一日唔出黎 都唔會重演到

其實和理非係要去

唔帶野ss有咩問題？ ss都怕移民算啦 一直都會ss架啦

屌你老母，我P牌推唔撚倒呀屌你老母

以後唔再出黎和理非 咁唔該唔好再拎200萬＋1黎打J

咁帶裝個班咪真送頭

諗唔到有咩辦法

以前610 616 71都有ss啦 元朗遊行個日 同反對通知書個日又唔見你話ss唔好出 都唔知驚乜撚 唔知點解變到咁撚錫身 一日到尾都係個句 不送頭

所以可能要早幾日出

記唔記得612前個晚金鐘站ss到傻？ 而家又驚ss

Q

希望你地重燃團火

投票得架啦香港人

記得帶亞古獸啊被選中嘅細路
光復香港靠你

Up

你講既日子有邊一次有1111搜得咁誇張七一凌晨去有撚人咩有都俾夠時間你集合啦 527凌晨到金鐘我唔信無狗可以聚人

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

要攬炒，不了

Z

信郭文貴 支共6月就自爆啦

推
吹淡撚好煩

咁你想點 。 仲可以做到啲咩？

你自己睇吓
成班飯登議喺度洗版叫人唔好出
叫人留力選舉
仲要屌推行動post嘅人係鬼

你會唔會太遲發現

所以我咪叫你等死 學澳門人啦你

好似無人理咁，係唔係過得定點

係我直接過埋23條

完左喇

港豬繼續食黃店就滿足

鬥緊黃
研究緊youtuber關係
割緊公務員加薪
好忙

飯登仔:35+咪可以取消囉

呢個post咩事

又鬥黃又咁多人參與

涼住冷氣就可以光復香港,係咪呀

基本上成個連登已經俾飯民打手同議助騎劫
所有行動post佢地都會打做送頭
覺得35+就一天都光曬

唔好話我話
過多一兩個月就會係連登洗版叫人含

Pish

5月27 full gear全民black block定街坊look行街？

你咪其中一個

仲有得你投咩

527 係36+班人証明俾我地睇
票要投俾佢地嘅最關鍵一日

應該問吓班候選人係唔係由得佢二讀算

推呀

到依家都冇乜人提

夠鐘去唱sing hallelujah to the lord
唔帶食物嘅宗教聚會豁免

唔出啦 罰2000驚驚啊
返屋企訓啦

連登仔見到屎家軍就高潮

到時咪又係鳩叫然後走人/俾人抬走
俾你70席好未
有撚用咩

留名等睇你地班連登仔話送頭不了，然後當到時岀左去嘅手足當condom然後個日遇到嘅事又要好嬲又要share文宣

所以發唔發現呢兩日36+班人靜哂

q

佢地無靜到呀
口不過而家唔開post,轉而入去其他post屌人係鬼

不願面對？

あ

s

你估我想灰到唔理連登架咩。

，

送頭呀 不了
嗰個都有包袱 所以香港人係唔需要抗爭

連登已經淪落到咁
一個好明顯嘅假兩難
以冷嘲熱諷嘅口吻屌同路人，屌唔做嘢，做嘢出事又屌送頭
你係同路人，上過戰場食過tg捱過警棍，你係絕對唔會講得出以上呢番說話

議會內，議會外，國際線三位一體
宜家議會外有限聚令聚唔到人，靠嘅就係議會內你所講嘅泛民日日去衝，去拉布，然後打國際線，泛民有幾多個議員入咗醫院你有冇數過？
你唔洗屈我撐飯民，我屌泛民嘅時候你仲未知泛民係咩

國歌法仲未三讀，你要分化就三讀冇限聚令都冇人再講

港台：完成本季後暫時節目 被逼向黑警道歉

好嬲好嬲

擲磚火魔燒黨鐵燒法院佢又有睬你？

我希望泛民可以盡力點
號召我們

唔係由佢算 但樓主propose點做？有咩相對安全而有效嘅諗法？

焦土派

推啊屌

講真 527好少有post有文宣講下點個惡法點惡
想當日612 有人問好人好姐驚咩逃犯條例 我地都答到佢地
但今次有人國歌法有咩惡 十個有三個口啞啞

手足加油

推！

再推！

撐住啊！

pish

唉 不流血革命 笑咗

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗㗎

點都好，唔好令自己後悔

如果自己盡咗力，香港都係變新彊。呢個唔係你嘅錯

推啊527金鐘見啊屌你老母！！！！！！

推
每人行多一步

（轉）

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

班友日撚日吹淡好難唔串鳩佢地
講就講三位一體但527又不了食黃店好過係算點先
仲喺到講限聚令
佢繼續限聚或用其他野打壓係咪以後都唔出呀

【527】其實國歌法基本上過撚硬 與其硬碰 不如借力打力

我覺得527推唔起有好多因素，唔單只不了一個因素
限聚令肯定係惡法，其實嚴重攬炒緊
d人失業咁點？上街遊行囉
唔係打壓就唔出，你睇到和你sing有幾多人，如果有嘢一聚人你可以想像到幾多人
係等一個時機
當然可以唔同意，但我覺得睇埋兩會，睇到人權民主法報告，6月頭就翻嚟啦

真心

到時到候就會成堆非建制被DQ唉

In box左岺，留曬言比民陣。。但無反應

熱門最少有兩個po叫人放棄，咩都唔好做
看似好理性，實際就帶緊風向

屌…pr公司真係有料到

一日連登唔拔毛，呢D問題只會無日無之